好悶好無聊 入黎貼自己youtube最近睇片紀錄。。。。

quadratic 嗰條多鳩餘

天水圍gang gang
好熱血 搵到以前自己
但生活會令你妥協

好神奇

呀b我都有睇出櫃嗰條，眼濕濕

你又出櫃

洗唔洗😹